blytinator
# Del 1
Jag ska skapa en halfling, en halfling är smart och ganska snabb men är inte särskilt stark.
De är också magiska varelser, men eftersom spelet saknar magi är deras enda attack ett magitrick.

Jag skapade en ny humanoid som liknar dwarf mycket. Halflingens fil är `world/creatures/humanoids/halfling.ts`.
Jag lade också till den i world.ts. 
